HKBN 手機plan Sales請入

3hk轉台做唔做到218 12GB plan免隧道費？

Please contact me